[改詞徵唱] 音樂台有無高手唱到《敢愛敢做》

點都要送返首歌摩連奴🔴⚪️⚫️《敢雪敢用》(原曲：《敢愛敢做》)